聽日開始WFH有咩劇好睇?

今年睇左以下劇 仲有咩介紹
e.g. 想見你, westworld S3, 紙房子S4, Kingdom S2, the head, warrior nun

真情啦
有排都wfh

叉燒炳不了

誠實推薦mr robot
除咗第二季悶啲另外三季都好出色
捱過咗第二季之後集集精彩
仲有fargo, bojackhorseman, Rick & morty, Chernobyl, the leftovers呢啲我認為都係神檯之作

mr robot 就係捱唔到第二季,停左無睇

有冇D好撚好笑又鳩既美劇介紹

天空之城D劇情幾癲 不過好沉重會睇到好唔開心

Morden family

捱過咗第二季之後就上神檯

friends, fresh off the boat

屌你老母

木村套摘星廚神

brooklyn 99

2 broke girl